鍾意咗連登嘅一個巴打

我已經留意咗佢好耐
佢每次出嘅post都好幽默
每次睇完都會笑死

佢每次都會係我啲post到覆我
感覺佢真人應該好nice對人好好

發覺自己已經鍾意咗佢
想識佢真人可以點做？

利申 無j真絲

有女勿念

thx
但我有女朋友 sp ok?

頭先起一起左你底

好好對你男友好過啦

你唔開名點知你鍾意邊個

朕恩准你愛上我

皇上

唔好認真

Who ?

真身可能係肥毒

開名plz

我都留意左你"食開兩支煙"會員好耐
睇你出post睇到我心肝仔係咁跳

想識你真人可以點做

頭先起一起左你底 原來係中學雞

要食開三支煙先會俾tg你

想知係邊個，我都想識幽默巴打

利申：有J非Gay

私底下PM我 你同咁多人講我會怕醜

收撚皮啦屌你老母

不要愛上哥，哥係無雀嘅腳仔

竟然係師兄

已PM

Gay